依家原來可以咁樣教唆犯罪

越來越過份，依家公開支持黑社會打人

原poster:

姐係擺明話你聽
係警黑合作，吹咩？